有冇人扑野無感覺？

有時會想有時唔想 但扑都唔會有咩感覺

處女一定有感覺

想扑樓豬

ok

都係無太大感覺 淨係記得入唔到

野外露出 一個刺激的感覺

同女朋友拍左兩個月拖
佢冇經驗 隻豬仲係度
但係應該係大食飢渴
所以就算我唔係處都好驚會搞衰佢個第一次體驗

會無㗎咩

R爆頭都唔明啲女點解可以叫床

慘

阿拉丁寶寶only

屌

有感覺但唔想扑

我開齋好叻喎
洗唔洗幫手？

扑厭

可能你闊過西隧

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

支持戒j

飲完酒扑會唔會爽d

我個ex惟一一次high到震就係飲完酒

試過後樓梯同車震覺得真係幾正

後樓梯不了咁污糟 車好易俾人見到

扑嘢好睇對手㗎

我而家條女本身都有啲性冷感㗎
不過玩一排就比我調教到佢
一攬實 波都未揸 已經扯lin旗
到玩完前戲
一扯低底褲 舊果浸閪汁已經乾咗黐住啲毛
新嘅呢就係個閪門係咁流出黎

你好勁
想俾你屌

咁自己用手有無感覺？
敏感度問題？

有咩可能冇感覺

你想唔想

笑左

Feel到臭

你照下鏡睇下銀行户口先

有啲經驗唔多摸幾下波仔都叫
會唔會樓主好有經驗

你都係比男人屌黎換資源姐
唔怪得叫男人唔好屌閪 原來係自己性冷感

人妖都扑野？

Same..依家學識叫下都係為左對方

無感覺就起唔到機喇

你試下被爆菊應該都會叫

真 淨係覺得有野頂住頂住

想唔想俾佢屌

有無諗住轉GAY?

你成身都整出嚟點會有

個身邊有整

個樣整成點
有冇參考圖

跟

Same 幾好呀, 同鍾意嘅人先有感覺.
好多男女為滿足身體先扑野，一直俾慾望控制住自己

唔好灰心啦, 同鍾意嘅人做 愛 係會心動 會感覺到靈與慾交融, 呢啲先係你要嘅嘢!!

你一定會遇到呢個人, 所以你keep住純潔係最好㗎

迫自己扑只會濫慾 千祈唔好咁做!
因為你一直都唔會滿足 就想要更多 除非你想玩物喪志

我有時都唔知係咪個套太厚定點，入左去佢就成日話痛，但我又無咩感覺。抽插耐左，佢無咁痛，但我又係無咩感覺。

睇人地講話狗仔式會大家都有feel，同佢試完，佢又話頂撚住腸，想屙屎

好幾次最尾屌屌下，攰得滯，打飛機完事算。

點算，扑左咁多次，無幾次扑到射，已經搞到好大壓力唔想扑

想比你頂

其實扑到尾要打飛機完事係咪好灰? 條女太快滿足要停

成日覺得啲女係假叫喘氣反而真啲

頂 再睇番我自己打既野都覺得gay gay地但真係女朋友

咁又唔係真係好灰，起碼你滿足到條女

你碌野可能要放血